想問一樣野

點解黑警仲要繼續幫林鄭，係咪想全家死於武漢肺炎？